[睇好未來幾年」今日起建支股好倉，講堅

支股炒上一萬點，港股上四萬。

匯豐係今次火車頭，唔想炒股就全倉佢。
1百萬倉hsbc 升50% 都 50萬。

ching識d野

劍指3幻4
龍5

你以為係D乜野

希望你講多D
快D露馬腳

未撚on 9 l

仲12345 abc

龍市呀
飛龍在天

hsbc 又平小小

跌市係入市良機

Short term 今日巳清貨

等